特朗普：中美關係受到嚴重破壞 不會考慮第二階段貿易談判

咩叫操控選舉？唔該每個人睇一睇：

順便幫手 Share：

冇大豆賣啦
做實事了

日撚日大豆侵嗰班撚人呢

咁你肯簽未？

出事 真係關fuck news事

終於瞓醒 唔再ff 大豆

做野啦侵
簽野同公佈制裁措施啦

大豆?大豆?

連燈仔

俾人撚咗幾年先醒

尋日戰狼仲出嚟話想坐低傾...

撚到選情告急先醒

共匪不嬲用開拖字決

美國未收市就咁講
星期一香港垃圾恒指會點

出手了

你不如睇 foxnews 同埋FBI收埋啲咩 就知發生咩事

Pishhhhh

恒指4萬gogogo

召喚大豆侵

pr公司︰大豆侵

感覺上侵都唔係諗住傾得成
係想市場有個願景
方便炒上炒落

美股完全無波動, 其實得罪講句市場一早預期曬
跟住疫情影響比區區貿易戰大好多

特朗普在「空軍一號」專機上表示，與中國的關係已經受到嚴重破壞，他批評中國原本可以控制新型冠狀病毒的疫情，但她們未有阻止。

特朗普被問到與中國展開第二階段貿易協議的可能性，他表示，現時未有這種想法，更表示現時有其他不同的想法。

岩岩想出

President Trump said that he isn’t currently thinking about a possible next phase of the U.S. trade deal with China, adding that the relationship between the two nations has been “severely damaged” by the coronavirus pandemic.

Trump blamed China for not stopping the spread of the coronavirus, according to reporters who were traveling with the president on Air Force One en route to Florida.

Trump said he wasn’t even thinking about “Phase Two” of the trade deal and that he had many other things on his mind.

好心你咪跟班五毛係到起舞啦

and that he had many other things on his mind.

傻散成日懶醒估政治市

疫情問題以經大過貿易戰啦，你睇美國死咁多人侵都重未真正出手就啲人就估到佢淨係識咀炮

好明顯完初選先屌住香港政府嚟簽啦閒日乜事都冇簽嚟把撚咩

PUSH

由最鍾意make deal既侵口中講斷交

好多風都顯示下星期有搞作

而家美國肺炎咁嚴重
邊個會理佢個trade deal

係啦
下星期香港自治法就到期自動過，侵如果要簽就下星期
南海又話會有動作
依家又講呢啲野

d timing真係

佢撐Biden上任架 然後覺得會係議會同幕僚掌大權 打7中共

召喚連燈力
中國冇事既，一定deal 到

咁會點做先

Setting up!

侵侵呢條友唔會一次過放晒D消息出嚟用
一日簽法案，隔多日會放下風有咩新招，然後就做單前兩日唔關事既行動
日日霸住新聞報道既篇幅

你收皮啦
過多幾個月無得撈慢慢係屋企食大豆啦

大豆就快發芽啦

great news

做到成隻五毛咁
cheap哂

豆炮侵快d變番laser侵

其實佢一貫都係呢個做法
不斷搵其他野keep住個熱度
之後突擊你一野就出手

點啊你又 又心淡啊？

直接斷交圍堵唔使傾啦

幾時簽條bill呀mr.bean

連燈一叫大豆侵 侵就唔再理黃豆
d五毛燈力勁到

支持拜登當選重返世衞
大豆侵慘敗 幫手燈下

PR公司提前收到風

d大豆點算

笑人大豆侵啲PR呢

家陣侵不停比左尻民主黨搞，你老母叫個捐晒全年人工既總統交呢幾年既稅務紀錄都夠晒on9，仲說人地掛住大豆，唔同支那講錢唔通講心咩，日日整係話人大豆大豆，有無見到人地幾耐無講過買豆

再睇下侵呢4年既身家大縮水，無左十幾億美元啦到底為乜要洗十幾億，就算商人搵錢都唔易

柒頭真係唔識。

第二階段根本冇可能傾得成。係夠薑反支就取消埋第一階段恊議啦。唔取消就係掛住賣大豆。

連燈

佢以為共匪最後一刻會跪底
佢錯喇, 共匪忍屎忍尿都會忍埋呢幾個月
等到支那登一天光哂

之前narravo咪同trump玩黑白面囉
彈出彈入

即係佢好撚驚

南亞仔成日摟屌

上次講錯句trade deal is over 即刻插到無水花
今次無反應 係古怪啲
不過從來散戶跟消息去做 一定輸到仆街

明眼人都知想拖到Biden贏
但Trump而家就話唔傾

sir this way

仲話二戰個時係好朋友

蔣中正: 黑人問號.jpg

做野了

你都就黎冇得做啦，退休返去種大豆啦。

已封鎖會員 - 花與愛麗絲
已封鎖會員 - 花與愛麗絲
已封鎖會員 - 花與愛麗絲

用錢就塞住美國把口啦
中國未撚驚過

仲未簽自治法嘅一切都係廢話

live緊

咁啲PR咪又要幫侵侵改過另一個朵囉
要唔要加錢呀??

中國今鋪想俾錢了事都無用

btw The art of deal
feel到侵又要出手逼中共
好有19年傾貿易協議嘅氣場

幾個月內都可以發生好多足以扭轉民意劣勢嘅事啦

梗係無第二協議啦
都連任唔到

次次侵講china係friend 之後都會出手
今次叫停手之後應該好快嚟料

要玩硬了
睇嚟知道經濟牌玩唔掂要搞支那

豆芽侵，因為啲大豆賣唔出所以發曬芽

中國人不是嚇大的

大豆侵呢？

he actually doesnt care the fucking deal with 支na

今次既打壓分分鐘刷槍走火!
當年小布屎為左連任係強硬開戰

侵仲要得番唔夠5個月時間比佢去表演，支那肺炎肯定左死局，只好大大力打支那做多D功績，抵銷防疫不力

今個暑假好大機會有小型熱戰

柒Trump可能終於瞓醒, 發現自己唯一生路, 可喜可賀

無問題既一早拎左出黎 歷代總統得佢唔敢

個人覺得會係十月中期，接近大選愈易爆發，咁樣先可以直接扭轉晒整個國內既輿論同焦點，除非接落黎兩個月侵能夠做到某啲嘢轟動全美國/世界，唔係戰爭難以避免

台海同南海已ready

股市完全無反應，嗰嗰已經慣咗佢鳩up

真心你成日睇錯嘢
不如講少句

我就成日準到仆街冇人理我

開拖嘅氣氛濃厚，可能真係下半年臨選之前開戰，侵侵佢如果冇得做總統好可能被撤查佢在任時所有過失，所以佢真係唔輸得

個人睇法唔係佢敢唔敢拎岀黎既問題，而係有無需要洗國家咁多人力物力去針對一個由上任前就不停被民主派老屈既總統上面，通俄通烏玩戀童呢啲指控到最後既結果？咪講明老屈囉，知唔知民主黨咁樣玩一下洗左美國幾多錢同人力？明知係屈落去都照做

加上唔拎個人税務岀黎係美國法律上保障人民既權利，唔通總統唔係人民？我係有權保障自己公唔公佈既權利，又無話唔比你查，唔係你話一句無問題就一早拎左岀黎，唔該唔好用埋啲濕尻支那人思維啦，身無屎怕乜啊？咁套法律要黎做乜

我相信晒幾多人力物力到頭來都係得個吉，因為已經唔係第一次，民主黨無所不用其極咁去消耗緊美國國力

敗登就真係擺撚到明戀童喇 做撚到出晒面添
咁都重有得出嚟選真係天大嘅笑話

為左將來人口多既國家發展唔會走向獨裁
美國係有絕對必要或者可以講順便消滅中國共產黨

唔夠$啦

南亞仔好唔生性

美國已經決定咗大選放棄經濟牌，背水一戰只打中國牌。

畢竟經濟牌同中國牌是魚與熊掌不可兼得也。

坐穩啦大家......

歷來邊有一個總統好似佢咁比在野黨瘋狂攻擊，好既反，壞既反，根本就係對人不對事，唯一解釋到就係侵做既事係傷害到佢地既利益/日後全黨既政治生涯。我相信選戰愈近愈多嘢爆岀，民主黨咁早行動，完全係揀錯時間

今次制裁在政治局常委, 正路係要反檯
美軍演習如果炸南海礁(國際法上唔犯法)就真係反檯
我就一向反呢個傻鳩, 不過佢瞓醒唔做阻膠我無任歡迎

你用普通人既邏輯套落去美國最高權力既人到已經有問題啦
佢收利益做既決定同唔同你一樣呀 盲撐撚

既得利益集團嘅利益受損
不惜一切都要將現任總統扯落嚟

例如係習總食甜品個陣同佢講我做鳩左敘利亞。

因為歷代總統都係搵錢有糧出，佢係富豪當選仲要跌錢。

咪係
留意下多唔多人開始講股票, 而家成個FB都係啲叫人入股票group

仲未電視直播喎，留名等China Joe 宣布當選就變做社會主意，黑人做主，白人生生世世做奴隷。

侵侵咁既性格 如果咁偉大一早拎左出黎認叻啦
瞞稅逃稅走唔甩 差在幾多

有邊個美國人無暪稅先，不過無人鐘意幼幼囉。（ 唔係話你十一哥呀 ）

已經去到為左撐乜都講得出既地步
侵緊係唔鐘意幼幼 叫開俄羅斯雞

day1 已經講
第一階段貿易協議係咪完全實行已經係問題
支共有咁多錢買2000億美元美國商品同服務?
第二階段傾條毛，冇武肺都話

侵哥出下口術你都托到手軟啦。

全部身家買黃金

其實就咁講咗好耐
係有一班風向撚盲屌
又有一班風向撚跟住屌

有時要多謝班日屌夜屌大豆侵嘅PR狗
燈到

侵醒得太遲了,你留返D大豆先,下屆ChiNa Joe會幫你賣埋佢

正視聽、理性睇問題

1）貿易戰協議根本係中美傾離唔離婚嘅一個協議，而家中美離婚事實明眼人都睇得出，傾返轉頭第二階段協議其實無意思，只係偽命題。

2）點解一口咬定「離婚」已成事實？咪就係老婆惹左啲性病（武肺）比老公（性別調返轉都得），咁仲邊返到轉頭姐？

3）婚就離硬，而家只係傾緊點樣分身家、個仔跟邊個（香港問題），而其中一方實力強好多，唔想傷害無辜嘅仔（香港人好多外國人）之下，唔直接開大絕姐。

4）尋日制裁新疆官員、華為等國企其實先係一張有力嘅牌、大大把車落老共塊面度。華為唔洗我解釋，陳全國係25個中央政治委員來的，地位大林鄭呢個活死人N倍。唔傾第二階段協議只係咀炮式無乜用嘅閒著。

5）棋局嚟計，由立國安法起計，5眼有英澳加出聲收留港人、美帝制裁中共官員、國企（小辣級數），其實呢步棋行得好正路，唔緩唔急，算有交代。而家嘅國際形勢有d似回合制，等緊中共反應姐。大家拭目以待。

6）我地有咩好做？聽日出嚟投票呀仆街！比全世界睇到香港人嘅堅強意志呀

咪話左無話唔比你查囉，閱讀理解0分？

同埋乜嘢叫普通人邏輯套落美國最高權人既人到已經有問題？你要告美國總統咪走既定程序囉，有話唔比你起訴同查咩？
唔係好似你咁一句無問題就一早拎左岀黎，你咁同支那人屈尻我地香港人身無屎怕乜國安法，送中有乜撚嘢分別？
即係總統有晒最高權力就要比你全裸任睇既

大家就事論事，過左4年，咁多單通俄通烏收支那錢，有邊單唔係話佢收取利益？告入左未？證據確鑿？邊撚個盲撐？你就真係盲反就真

民主黨恨不得係侵任內告到佢落台不得止仲要受牢獄之苦，正宗彩又拎晒，又可以穩坐未來總統寶座。
但你有無諗過背後點解要岀盡力去推番呢個人？呢個人真係好似民主黨左派人士咁講到十惡不赦？定因為佢口臭，形象差就要犧牲埋國家未來去搞死佢？

xi is my best fd 先唔驚
佢講唔考慮先驚

雖然 大圍環境係 圍支

係咪熱身完畢準備出重拳

交税呢啲事都要認叻，你個人真係幾撚搞笑
唔怪得你唔敢正面回應我既問題

出黎啦 叫大豆侵個D

判左啦 佢咪又玩程序唔交 你同個有咁大權力既人話比你查?佢控制到既範圍大到咁查條毛呀 最小都比拖到大選完啦
唔好再偷換概念啦 成日用普通平民拉埋一齊講 查都要佢配合啦 721 831警察唔配合你查 查條毛咩 你有權緊係話查啦因為控制權係你到丫MA

告唔入唔代表佢係依啲事到無問題囉 藍絲斬人告唔入又無問題呀?信件出晒黎真係無問題就個個支持佢啦

民主黨都比你妖魔化埋 唔好話民主黨 共和黨都有分反佢架 你不如叫佢反醒下啦 永遠都係人地錯 全世界針對你?

你係盲撐就緊架啦 講到國家未來無佢唔得咁

條撚人簽bill未

係因為....直接跳到第三階段呀

呢幾年既外匯儲備

CHINA!

其實你有冇讀過自己句野講乜 連完整句子都唔係 然後你竟然話自己果個係問題黎我真係唔知點回應你個問題好

呀大豆侵就係乜都要認叻架啦 你唔知架?

女的叫春男的叫爽: 貿易戰是中國內政,不容他國指手劃腳,堅決反對

大豆芽

又俾人當狗咁撚

家陣大法官判左，有得你揀交唔交咩？你咪keep住查囉，一直都話無話唔比你查，重點係連大法官判都未判，你班盲反撚，左膠就已經定撚左人罪。你到今時今日都仲未睇到人屌柒你啲乜，你係咪雜種同窗黎
之前個幾單控訴都唔係侵走程序打甩，都係有大法官/國會投票判架，on9唔夠證據就係唔夠證據，邊有得仲老屈

同埋真係唔屌你老母都唔得，你拎個極權體制同個三權分立制度去作對比，邊個偷換概念有眼睇

屌柒民主黨做既嘢係因為傷害緊美國國力，拉到美國冚入內亂，要岀埋國防警衛軍都可以比你話妖魔化，同埋我無話美國無左侵唔得，而係民主黨一直動用國家資源去玩私了，對人不對事，消耗緊美國整體國力，為打擊一個人。不停搵罪名去扣個人帽子仲唔算運用國家力量去玩私了民主黨個名就民主，實際同極權都就企埋，歌頌個積犯係聖人，強迫你一定要信佢個套，唔係就岀動BLM大軍去批鬥你，入埋你屋企搗亂，咁都妖魔化？

不過睇你對答都幾撚肯定到你一係五毛一係由細到大活係支那國成長，只有係戀權環境下成長先會一直覺得同強調民主國家既總統權力好大明晒

#130，睇啲唔睇啲？

乜嘢叫普通人邏輯套落美國最高權人既人到已經有問題？

大家就事論事，過左4年，咁多單通俄通烏收支那錢，有邊單唔係話佢收取利益？告入左未？證據確鑿？

盲？

算啦，唔洗答，明晒繼續擁抱你既左派共產黨同民主黨啦

準備星期一開拖

我只係覺得邊個做都差唔多

邊個比權力你喺連登講d咁嘅嘢?傻撚左啊

on9五毛

屌支侵

起舞kol

咩叫根本無可能？

又有盟國要硬食美國農產品

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

不豆侵
北斗侵
中共, 你已經死了
let's see

變鷹了？

連燈又燈了

生意佬呢就唔會咁易公開自己tax record, 好易比其他對手拎黎分析

同埋瞞稅逃稅既話點解IRS無查? 比佢收買左呀?

咁出手未?

其實知唔知唔題命題係乜嘢意思？

侵侵撚左支那3年 係呢幾個月比武肺搞到唔得閒未有大動作就比班撚樣屌廢左咁耐

不過其實呢幾個月一路有動作 係班撚樣覺得要核平支那先叫做左野

佢家下吊高黎賣都仲得
水浸浸死晒d野
點糧倉又燒晒糧倉
旱災又整埋西北部
再加個蝗災，呢套連環拳唔講得笑，實好撚痛

唔deal咪仲好 直接制裁唔客氣

佢「朋友」去咗邊？

而家先講把撚咩，都連任唔到
china joe一上任就含到雪雪聲啦

屎共做法, 將所有糧食收歸自己廚房, 你地班撚樣冇得食係你地自己0既事, 睇死你地反正唔敢打大佬. 自己安全就足夠了

唔知小支支係驚政治局委員被制栽定係美軍偵察機飛到門口腳軟呢

答晒啦 你要查總統 佢唔配合你 你查到啲乜？咪等於查689 ugl咁囉

答晒你啦 扮盲又重複過

佢做得咁好希望佢大比數當選啦 選唔到咪知邊個錯囉 唔洗駁我 睇結果啦

判左啦仲講經